[求指點]考2號棍仔澤安

黎梗上第一堂
聽人講好多上斜
有咩注意地方
利申：淨係打機渣過下

準備510蚊
利申 1Take

十堂唔知夠唔夠。。

澤安最難係門口整緊路

其實澤安真係無難度
利申：澤安1 take pass

整完啦

上斜轉三波夠快速度先轉
上斜開車 極力子吊耐d

利申 岩岩1take pass

乜都假
遇着個考官心情差 做到足都冇用

都係果句, 大埔道上左3波要小心超速。未入白田前燈位要收落2波。

上到白田小心盲毛衝出黎

岩岩係youtube喪煲啲片
路線有兩條定三條㗎？

3條

我3號

澤安 1 take 表示輕鬆

ok thanks

邊條路線？有無youtube睇下？

9成考大埔道

第一堂都未上問黎都無意思

三十堂係基本 一堂=45分鐘

一堂=45 咁我有20堂

我諗同打機差唔多掛

岩岩考完大埔道
1 take pass

運氣好緊要
利申:澤安 1take過